請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案

屈Donald Trump行極權
但係Donald Trump保護美國人嘅Second Amendment(擁槍權)
Donald Trump先係真正支持民主

又屈毛

冇話明你係咩品種狗隻，做乜咁快認定狗隻都係五毛?
咁你又屈Donald Trump極權?

噉屈狗囉，不過真心想知你小學畢業未

講嘢咁撚似利群樓主嘅?
唔通同一隻狗，一隻吠得更加賤一隻冇咁賤?

笑撚咗，講嘢一啲point都冇，以為黃色大字有道理啲？你心智年齡有冇小三

仲唔撚夠point?
你啲罪證已經list晒啦

欲加之罪，唉是撚旦啦你話係就係啦，如果你話我係狗會令你個心舒服啲今晚好瞓啲嘅你咪話囉。知你心智得小三+輕度，我體諒你。

而家興staycation時用酒店水煲打邊爐？

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻狗最近好搶口

緊係，佢用依句洗撚咗廿個comment 啦

［多圖］警察查著黑衫女士身份證，一聽到講英文即刻收皮

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw 成個post 都係證據，慢慢搵

俾隻狗甩p屌佢老木

魯柒?

唔係，但係依條友已經唔洗審，好肯定係五毛兼引戰撚

喺一個反5毛嘅post 度, 係咁轉移視線去該post OP 身上

屌你老味肯ban撚哂啲五毛未呀屌

推

好撚正睇你畀人話到口啞啞之後反駁唔到，之後淨係人身攻擊

唔好同我TalkShit

#372210

"係啊，有錢收，黃絲掟磚$500，放火都$1000啦，大家噉話啦。"

今次促成中央攬炒埋班鄉黑，攬炒巴算唔算最大功勞？